由呢一分鐘起我將會損失三十分鐘。。。。。。。。。。

早抖！

唱左出黎

限我對你以半年時間慢慢的心淡？

心淡

弱？

追？